機場快綫明天1時起不停九龍及青衣站

要送走陳同佳了

佳仔被自首

tui

推

萬人齊送陳同佳

聽日區議會係博覽館搞候選人簡介會呀ching

RIP 香港人唔會忘記佢

順手

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

選舉管理委員會將在明晚8時，在亞洲國際博覽館為2019年區議會候選人及其代理人舉辦簡介會。

選舉管理委員會將於 2019 年 10 月 24 日（星期四）晚上 8 時至大約 9 時
假亞洲國際博覽館（「亞博館」）舉行 2019 年區議會一般選舉候選人簡介會(「簡介會」)。
簡介會開始前設有抽籤環節 (下午 6 時至大約 7 時 30 分)以決定候選人姓名在選票上的排列次序及獲分配的選舉廣告指定展示位置名單編號。

林鄭幾時回港